[英雄聯盟] LOL 比賽討論區 #8

開定先

中路唔好爆呀

其實呢兩日打solo q打落都唔覺得曹格特別勁

如果隻ad勁少少既已經好易kite佢

牙花咁fit 3:0is a must

bo5 17-2真係好癲

係咪就係輸上年summer playoff 比KT
同埋15 MSI?

勁在係樹人坦度但有終結能力喎

第二場ssg贏唔到
好傷心

唔好拖到50分鍾 , 俾佢6,7千 , 再開石像鬼
打又打唔死 , 大技真修一下秒ad

其實唔算勁到非ban 即選

下路果兩位乜水

untara上過韓服第一,huni 呢?

睇arcane bet個倍率就知第二場偷唔到就gg3b0

見到小花打番好好滾動 之前見佢柒到成陣尷尬味出哂黎

wraith平身係正選，corekjj真係mf support打起左

TRIST繼承左ruler

GG

銅牌PLAY

黑人問號？？？

果下唔知講咩好

佢無動力操番起個態就係佢退役之時

下路賣笑

打過lms真係特別廢

wtf

快到我追都追唔切

銅都知道唔可以咁打...

可能開台太好搵 唔洗打太好 開下台砌下橋仲爽

明明優勢

呢條友真係銅牌

終於上水

有病

打得好地地嬴線 咁樣送

個ad

換個低能嘅入去 不如搵我打好過啦

有kennen同 maokai
我相信ssg可以贏到

安掌門打得幾好wo

olleh Kramer

咁樣跳落去

比你殺到都係1換1

你仲要無哂spell

唔算係輸下路
點解要換

條友真係唔識嫁wo

隻AD柒到
打上腦 ?

準備好未..下場就比skt 屌屎忽 kt 0仔黎

pawn子快d燈skt啦

但skt 個陣disengage好快

唔明點解要換下路

唔知今場CROWN開唔開到R呢

zyra?

Kramer廢撚到嘔wo afs周不時輸佢,olleh唔評論na上唔到大枱

放棄左啦 當俾佢地拎經驗

睇黎今屆又係SKT既世界

完~

換個垃圾AD入來做乜撚

下路唔駛睇啦
隻ad咁撚柒

低能仔

個下路

stitch wtf

搞笑場

三星教練真係世界級

又唔放大又交閃

Stitch?

恭喜SKT 又有WORLD打

肥西諗好轉去邊隊未呀

屌呢個點燈
佢地打爆左我盞燈

真係打既覺得樹人勁d

後期疊起cdr,招被動回勁閪多

又唔一早用ambition
下路又換個傻仔岀黎

贏埋WORLD三連霸啦

Kramer唔算頂級但唔算廢啦

我還要努力什麼？我還要努力啊？你們就算100個人份的年薪加起來也沒有我一個人的年薪多，你們才需要多多努力好嗎？為什麼要我跟其他人比較？不要擔心我了，擔心你們自己吧，你們好好努力多賺一點錢，好嗎？

bang 哥打爆你啦

仲諗住搵ssg 擋skt
點知skt most likely 照炒佢3:0

仲廢過野龜

我都覺ambition先壓到場，haru

認真 low elo都冇乜見過人咁跳入去

同你講
我最想既就係屌Skt 呢個LCK USB 既滋味
隊隊都比屌係唔比我屌
好你要扮上菜呀嘛
我如果下場對SKT再輸 我食自己既結石

一陣3:0 埋kt lz 就

係ruler + core jj仲有得打

ssg區域賽見

走啦你

難得crown打得唔錯下路個低能仔

仲有下一場就換返corejj+ruler果條下路啦屌

faker 同crown 兩個廢mid

pawn子讚下skt啦

crown如果第一場都咁既表現邊洗輸

finally faker 死了

104 vs 7
點打

一早出ambition下路出ruler同Corejj
咩事都無
個教練個腦真係裝屎

輸20cs

030

佢個教練仲on9過 KT果班

咁快比kalister發育到

花生仔用屎眼睇都睇得出下路係突破口

ssg教練個腦真係食塞米

ssg已輸
s7 skt

Kkoma 入黎打爆左我盞燈
我燈唔到

三星請我做教練好過啦

明明用開果套陣容好地地 懶醒轉陣

係有眼既位recall

kt 嗰班真心忽，成日諗d on9 pick on9戰術

大家請放心請放心！
我代表KT 應承各位
下場打SKT 3:1 / 3:2
Trust me Easy

下下叫deft pick ashe

記得前排有人讚ssg個教練團，話s4之後要重新執過隊執到咁勁

又燈

3:1/2輸？

屌你依家黎燈

淨係識ban上場輸左個堆英

仲要用w 先

頭兩場有冇出huni??

參考資料
局數KT 0:5 SKT
場數KT 4:11 SKT

CROWN終於開到第一次大

屌打撚錯位

仲未輸得晒

LCK真係教練既對決

一度以為佢R掣壞咗

呢場skt啲換線好靚

3 0走唔甩

屌唔講啦

Ad差距太大

隻AD咁樣點撚樣打呀

Ad一肥你基本唔使諗打後期

可以唔洗睇了

玩完

bang真是好撚勁

果然係100bang

crown

條下路真係
換走haru 換返2個雷撚入黎

冇睇一陣
輸到咁

faker 成日一個zone out兩個

班教練係咪輕度弱智

bang 神走位
食唔到kennen 招大

小花效應 每個選手都好恨屠爆小花

殺咗佢就會比人叫弒神者喎
諗起都扯

吸仇恨

心理壓力

小花應該轉型打上路

話佢廢左不如話佢定位唔同左

依加都係引成村人追殺佢幫隊友拖時間多過自己outplay

上次打KT都係因為個個想追撚死佢又比佢拖到咁耐先輸

根本就係太肥
多得on9下路

小花效應

唉點打

RR最尾打WE個場佢個ON9仔一開波就送左成場走

比SKT拎到優勢真係好難反cup

KT對隊隊都係咁架啦
smeb成撚日淨係想殺

對面隻MID E到你兩隻C位面前 唔會唔打掛

真心唔識野

點解要打Playoffs Round2

如果係咁 係要贏埋呢場就OK?

講真塔莉雅真係咁好用咩

playoff 又唔係finals

LZ用得幾好

打到急屎呀

急尿

cuvee急屎?

急屎＝＝

roam 唔到=垃圾

cuvee唔想打?

訓左冇睇COOL肥走場定去爆石

cuvee

屌你 因為急屎要pause

嚇到瀨屎要去廁所?

toilet issue個名幾好笑

toilet issue

唔係

呢個比賽唔係打BO3咩

點解岩岩2:0左而家要再打落去既

幾萬人等佢屙屎

尿break

肚痛？

打到賴屎

抽石

右下TOILET ISSUE

繼chair issue另一笑話

笑死

BANG好得意

Toilet issue

bo5呢個

是不是收錢

乜西呀

不嬲都係BO5

得WILDCARD果場BO3咋

bang

俾人打到急屎係咩玩法

急屎= =

屙完係咪會爆seed??

crown笑了

咁快痾完

忍多陣啦，都就輸啦

今日先知原來可以toilet issue咁pause

Chair issue好笑d

仲以為又係BO3

無野 多謝解答

痾尿姐

急屎

懶人多屎尿

Toilet issue fixed

下場PAWN可以學CUVEE咁
入廁所啪幾粒腎石

其實個教練on9唔止一次 之前又係連出haru 兩次比人2:0 最尾一場先出返ambition

9個人等你屙屎都幾大枝野喎

我都第一次見pause係因為急尿

平時都係打完一場先去廁所

咁無得講咖喎

有時你食左野
本身唔痛

之後出左街先痛
唔通唔去咩

你肯定得9個人等緊?

全世界呀
計埋觀眾

crown again

crown繼續比人捉

Crown issue

明明第2場已經有D好轉
第3場就鳩換人放棄埋

屌 垃圾教練

我係ssg , 五個人輪住去呵屎 , 斷一斷對面條勢先

論派膠嚟講
crown終於超越pawn

其實得唔得㗎

kalista啲life steal多到

前兩場ruler + corejj 都算壓到線
換左呢pair 之後
bang 即刻肥到仆街

以前DEFT係中國打試過急尿去廁所

下場比人罰一BAN

咁既然SSG無下場去幾多次都無所謂啦

微笑有一次急尿要去廁所但係場GAME唔可以pause

crown輸完比kt之後就唔知做乜

GG3比0

藍寶噴一噴
你三隻野都半條血

有冇SKT HATER出一出黎

下場做手術先

唉 唔撚想又睇skt

faker hater 就有隻

kkohma無屌人

笑撚左

pawN Operation

屌 今年又係睇Skt

換ambition 出黎我都明
但係換下路個兩個做咩鳩

見到TWITCH D人打CUPEE真係笑死我

應該係faker crown bjergsen hater

crown都笑咗

bang carry

下場打kt
究竟破唔破到魔咒

輕輕鬆鬆
睇下KT做唔做到欄路老虎

都話團練不意外

可以輕輕吹捧一聲skt未

D人做咩係度拍手同埋untara係度忍笑個樣

比你吹一陣

呢個教練真係世界級
常規賽贏過skt既陣容完全唔用

In skt we trust

Haru都贏過嘅.....
Spring嗰陣

究竟kt諗定邊個主call未

係到留大招

等睇HUNI一陣同全隊握拳個閪樣

成個season計ssg仲係4:3贏緊skt

Mata 囉

其實KT 個陣容點睇都世界級，佢地夠境差d咩

好明顯成日都唔係佢call

點樣輪住屙

好似一隊得幾次PAUSE

總之唔夠一個一個去

SPOTV依個翻譯D英文好難聽

唔識end game

中路同下路囉

換小虎同UZI 夠抽 好似係

養肥smeb算啦

Untara huni就好似S5既FAKER同EZ佬

邊忽世界。。。

講真，亞運奧運有電競GE話，韓國隊個陣仲勁過美國男籃

唔同啦
上路2件都唔係tier one

控龍，無腦逼baron，落後淨係想殺返贏，唔識分輕重

Mata主
但我覺得semb都會

仲未換走deft

睇下冇石版pawn會唔會勁d

韓仔自專心咁重 , 點會用中國人

搵imp番尼仲好

如果skt拎多年冠軍 我諗都冇乜人想再睇

戰術呢

SKT 世界第一

換咗2個唔識韓文 可能會廢到on9

ching ,今年RNG有無機會

其實我覺得KT係無人換最大問題

買D 2線韓仔得閒換下人好過依家咁

Mvp嗰兩個highlight都係人地送頭

有得換中路

個翻譯1999

之前講係放水冇人信

要買都買世界級啦，唔差在個少少錢

唔好玩啦

AFS都應該贏到RNG

唔差 但世界賽就會證明俾大家睇我地係高估咗佢地既

JAG 都應該贏到RNG

咁Afs 有無機會逆襲出線

SEMI又係SKT VS KT
不過呢隊KT冇可能好似上年咁REVERSE SWEEP啦

ON9 之前堅廢比fanboy講到放水係人都屌啦

rng係lpl都唔係最top

又世界級

可以買邊個

Skt根本為大賽而生，有時當娛樂觀眾，不必太認真

搶lz

唔敢反SKT了

其實都幾鄧REIGNOVER慘

2年冇得打世界賽

浪費左佢 明明佢應該係SPIRIT / 安掌門之上

上路買番個looper jg買個dandy。ad sup買 埋imp 同 madlife

dandy仲撚慘

大佬，睇下win rate就知>50%係放水啦

In skt we trsut

SSG係咪冇機會靠分入WC啦?

到依加都唔明點解SKT成日打BO5可以將人當狗咁撚

你話嬴2:3 果D情況就算姐

好多時直落3:0

點解要買top jungle同sup

因為打到心態都崩

等一個KT收SKT FANBOY皮既機會

smeb要雪下，太串柒柒做on9野

無咩勁GE中路可以轉 得閒其他位轉下人都唔錯

成撚日提住個imp做乜鳩

huni進化版,不過一直都打得幾穩

SMEB都回塘啦

真係keep到長時間巔峰狀態既我淨係見過marin同埋skt下路果兩個

marin去到lpl都好撚勁,只不過比人瘋狂住上

希望KT可以講句，之前放水

唔覺晒左imp 咩，Marin去左一年都走，imp仲掛住搵人仔唔知做咩

係呀係呀 有得輕輕鬆鬆入WC唔撚好 要服務fans先特登由底打上去

TOP真係唔洗買

SMEB當打 又勁

買DANDY不如買GAMEOVER

AD就無咖啦

DEFT 算係PIGLET ARROW之上

SUP唔好玩啦

MATA 一定勁過IMP同MADLIFE

同埋佢係KT大腦 呢個位唔換得

個個都係提返埋舊冠軍

Marin今年都不了
Smeb就...隻卡密兒真係撚唔掂 比cuvee撚啦

咁打職業既為搵錢冇乜奇

而且imp當年係咪ssw係韓國比人屌得最勁果個

imp今日先係reddit度話自己最開心就係過左中國搵錢

人地為左係中國同人隻抽都唔返黎
仲有得變煙鏟

imp sup???

真心3場ssg cuvee都打得唔錯

kt 打skt 呢場好睇
除左telecom war 之外
邊個贏左semifinal 即直接穩袋世界賽門票

睇到有時pawn個樣真係好搞笑

錯啦，最好睇係kt自爆

SOR

無留意開IMP

第二場領先咁多都俾人comback

skt 贏kt 唔緊要呀
skt 贏埋lz, kt 照打世界賽

冇睇又扮

好想睇DEFT閃上去A人啊屌

咁就唔知skt想點喇, 我都係睇數據做人既姐

我自己覺得

呢場KT可能會贏番次

無理由打極都輸掛

PS SKT粉絲

kt 班仆街真係會做得出嫁

贏番場就會

Kt vs skt
正常比數應該03
但我相信今次kt應該拎到一局既
13輸

SKT真係好大機會出國 次次都話KT會贏返次

KT對SKT幾多號打

kt輸左5次喇

贏返局得掛
贏返場就唔好諗啦

deft 成日比bang打到爆線

理性分析下

SMEB > HUNI / UNTARA

SCORE < PEANUT

PAWN < FAKER

DEFT =/= BANG

MATA = WOLF

只要PAWN同DEFT唔柒 應該55波既

Score >= peanut啦

Score一定大於花生

又吹奏舊人

2HP呢單野都夠柒一世

Bang

score勁係經驗, d call唔會差
deft

Deft一定會閃出去柒

我覺得Score係kt最勁個件

你因為佢個次冇運柒左就覺得佢廢過花生？

Deft一定會企出黎carry

carry

冇結石Pawn = Faker

一陣你燈撚死埋自己呀

經驗黎講一定係SCORE贏

不過我唔鍾意SCORE

以score嘅亞軍命
一定係贏skt輸lz

Bang wolf冇得輸

KT贏SKT ,我一星期唔打丁

繼續打J啦

想打丁咪出聲

lol 史上夾得最耐既下路組合係咪就係佢兩個?

好似s3 skt t1 s果陣已經開始夾,未分開過

S3咩原來 一直記得係s4
佢地兩個夾到一個點 冇左對方都發揮唔到自己最好

無咩運
計錯數垃圾就唔好諸多籍口
利申：花生垃圾

如果SKt輸 我1個月唔打J

kt係咪入final就有世界賽打？

小心KT 3:1 SKT

到時你實比人BINC

係 SKT都係

贏skt就一定有
輸就唔一定有 但都大機會有

依兩日咁多野笑, AFS 1lv唔買裝, SSG有TOILET ISSUE

冇睇AFS果場,邊個1lv冇買裝

垃圾精神

睇到呆左

小咩心呀
kt fanboy柒咁多次
都仲係度吹奏都唔洗小心唔會比人binc啦
不過支持得skt真係要好小心
輸一場真係命仔不保

smite差過saintivious

如果AFS 果個係GAMEOVER

會唔會勁一半

呢到嘅KT fan屎又真係好似未吹過佢地一定贏skt
私家雞就聽過

有Deft點撚樣贏

Deft都叫carry過一兩場
件porn就真係垃撚圾啦

pawn都carry過啦

打ssg打lz又咁勁 打skt成班on9晒

唔好再問啦屌

case I) SKT贏曬KT同LZ
SKT first seed
KT second seed
case II) SKT贏KT但輸比LZ
LZ first seed
SKT second seed
case III) KT贏曬SKT同LZ
KT first seed
SKT second seed
case II) KT贏SKT但輸比LZ
LZ first seed
KT second seed

deft carry 一到緊要關頭就派膠 打撚呀

諗下SKT收皮都爽

KT贏撚到SKT咩
SKT私家雞

Regional Qualifier 又同SSG 打多次BO5

電競波叔

Score係唔仲係成日比花生偷龍

SKT輸我請呢個po既巴打食半島又點話

公平D ,
全世界都係俾佢偷龍

留名無壞

嗰下佢應該以為gp大技完左先A+重擊

lm

留名

btw食半島乜先

花生真係smite神

巴龍之子
上場係spirit smite同肥蟲ult中間搶

LM

有結石都陪你食

你然到先算啦

花生都比score karsa偷過

好有心機

睇返reply 其實果三下魚 faker
但佢金身都唔出 同第一場fb 唔交heal 一撚樣

睇佢地開台排到Ucal Ucal表現都唔差
會唔會上場呢

求指點
乜KT嬴左SKT輸LZ 唔係同SKT同分咩?
點解KT會係second seed

夏季高分過春季

唔係兩隊都係90+70咩?

同分計 邊隊夏季排名高d

諗起之前WORLDS個張SKT廁所殺人圖

年年都係skt屌打人

Imp根本比人吹大晒

以前勁
不過而家係養老心態

以前勁咩 比mata 屌到開花

以前等隊友餵 mata保得勁咋

Bdd 我決賽一定屌鳩你

好過deft

過到Faker先講
072 LB

你都比skt斬埋就好笑

係都faker vs bdd

不過琴日SSG都好慘, 換安掌門出黎係正常, 但做乜鳩換下路個兩件

LM先

打韓服ad 唔頂級點打
LZ Kt skt 個個ad都咁勁

放暑假嘛
緊係叫哂成隊人

教練神級陣容安排

綠色加錢裝ON99

贏咗就比大家吹奏
輸就比人笑

佢唔甩兵既話可能行得通既

如果贏咗就大流行

呢d 先係好圖

pawn子掂唔掂呀
咁踢法分分鐘條腰都斷埋

反而第一場咁撚早出金身
不過扣技唔係咩問題 係計算錯誤姐
s6世界賽faker咪又係計到盡最後比小兵a死而比crown單殺

但就因為個下FB而由頭爆到落尾

認真問，聽日kt有冇可能贏

冇
私家雞嚟咋

利申kt fanboy

冇 都唔係聽日打

好明顯本身crown嘅狀態都唔好
成個夏季比人當洞打 打到心態崩崩地

由輸比kt個series開始
就唔知佢做乜鳩

係喎
咁巴打覺得kt拎2局既機會大唔大

靠呢場交學費

lol比賽都有得賭既咩

好想skt同lz打決賽，lz贏，同skt携手入世界賽

乜都有

有無link

+1

skt 拎季後賽第一 得1.9

講經mode:

有時掉番轉諗 , 與其成日都faker , faker , faker

其實轉打上下路仲有機 , 上路不嬲係skt 最大隱憂 , 下路係難grank , 但bang 肥唔起其實skt 先最驚

而家成日晒太多人力物力圍faker , 有時就算殺到都覺得唔抵 ,

之前成日講faker 0/3/0 , 0/4/0 最尾都嬴到faker 好勁呀

有時我心諗 , 根本殺左佢都係蝕經濟

ssg 琴日係柒 , 但我覺得個方向係岩 , 中路玩洗兵支援角 , 投資上下路 , 中路乖乖洗完兵跑線就ok

jg 都係 , 前期鬥農真係冇咩太著數 , 點都唔可以俾花生過得太爽 , 上下路冇壓力

faker 出路西恩 , 唔俾你跑線個諗法都正確

但真係估唔到crown 琴日係直接俾人穿路

三場都過份 , 飛斯都壓到球女食兵

五五波拖到中後期團戰 , skt 真心勁

有時想嬴真係要博下做多d 風險play / bp , 要抱住唔係你爆炸就係我爆個心態反而易打skt

不過韓國style不嬲唔鍾意高風險play

我心水

jg : 蜘蛛

sup : 機戒人

有冇巴打UPDATE左GARENA之後
打打下機如果ALT TAB出去其他野會彈GAME HANG機
要重新連接

依排成日都係咁

其實投資上路都唔好
huni 都仲可以,untara打上路縮到
對面jg mid一唔見即刻退到二塔
skt 上路基本上唔會爆(躺贏)
反而投資下路就真,skt 輸game 好多時都係下路開始爆先
bang 係之後d 團收唔到甜頭就愈輸愈多

我覺得有危機意識都係好事黎, HUNI就係太多機會俾人入到就爆炸

唔敢反faker了

bang 同 wolf 真係成日俾人睇少

明明好多時都係嬴佢地 , sup 都係個句 , 首推機戒人（瑟雷西/巴德？）

配蜘蛛/酒桶/嘉文都唔差

諗緊整隻火人純打線得唔得 , 配埋jg , 殺唔到都要同skt 換塔 , 總之要下路過得辛苦d

不過ad 好似冇咩選擇 , 都係個三四隻 , ban 埋可能得番一兩隻係會揀得落手

冇理由為左穿前期揀路西恩

一隊強隊都冇可能三路carry

skt 中下都要carry , 上路注定係呢種打法先生存到

連花生都要轉打法 , 冇得好似以前rox 打得咁惡 , 更加少左好多機會用carry jg 角

huni 我唔覺得有外界講到咁廢 , 只係skt 到佢發揮有限

我諗緊係咪自己機問題

我玩URF先會

都唔係huni 廢唔廢既
打得上路就要suffer 比人駐既慘況
一個選手技術幾勁都好
唔識打逆風注定上唔到tier one

s5冠軍賽咪又係肥marin跟住carry全場
跟本skt就係畀s6個套戰術玩死自己
huni係比上不足比下有餘，但依家連小小資源都無
佢緊係廢晒武功

始終bang 同faker 都係信心保證

係選擇既時候 , 你好難信服人叫faker 玩保排 , bang玩功能ad , 安心俾上路carry

但就係呢個惡性循環 , 搞到skt 上路年年換

lol 我自己好鍾意上路鬥士/輸出既版本 , 春季賽huni 真係打到識飛咁際 ...

不過riot 改到而家咁 , 我諗s8 前 skt 都係用呢套

最開心應該係mmd , 唔洗格硬玩鬥士

Mmd俾佢坦嘅英玩到都係得三隻到
Ban哂佢就冇野玩

誰想墮胎盡量找我 因為墮胎的形象比反安裝遊戲還好

對閃電狼應該唔會晒ban 係坦上面

佢咩事

而家仲有邊個賽區未完

LPL 仲打緊 Summer

大家點睇今日 400pm JT AHQ
夏季賽 BO3 各贏一局
FOFO 有無可能帶起 4 坑

ban mmd簡直弱智

Ban單電狼上路角唔係驚技術而係驚戰術
MMD只要前期針對一下就爆炸了

前教練講MMD一路訓練就係抗壓 針唔針對佢都冇分別

今日有埋lms?🤷🏿‍♂️

今日AHQ打JT

想jt贏
但真係西西地

佢係唔係都troll
同karsa玩坦jg冇分別
反而betty真心勁

Rg入世界賽唯一條件係贏哂fw同今日勝方
咁jt易打好多

好多隊針mmd 就中計 , 佢由打職業都而家一直都係抗壓型 , 佢玩隻坦 , 就算點慘會戰都發揮到 , 反而俾人中下路輕鬆發育既機會

1:08 pawn子側mon原來用埋間尺度

我覺得skt會首發huni

Kt vs skt 唔係聽日咩

屌 記錯左

今日係jt Ahq

有冇人睇eu lcs?

nplm

chawy上場

yasuo

ziggs

一開見到yasuo

用7.16?

應該唔會? 7.16 Orianna食左屎

係7.16

JT呢個wombo combo

咁都秒唔到

經濟差太大 5K內應該clean ace

變左4換4

係，對面jg一喺上路露面揚位，Karsa就開始做野，駐中駐下拎首塔，基本上對面殺到MMD，佢跟住就出全坦/工具人'，之後打大團就負責坦傷，隊友輸出。

Jay真係 廢到

AHQ D 管理層都係無乜腦
成季用西門打中
PLAYOFF 先黎用CHWAY

有腦就唔會咁啦

唔好換到好似samsung咁柒 都接受到嘅

諗起都ON99, 第2場繼續HARU, 第3場出AMB之後換下路2件

Chway 好失禮咩

唔係話Chway 屎
係管理層ON9 成季無打默契點都有分別
再黎就係 Chway勁過西門 你一早用佢就唔洗係後邊打上黎喇

犽宿top除左低端ng場外都好耐冇見過

LCK有出都係對吶兒

一早啦 , ziv 做carry 位先係最好嬴

仲放資源俾西門好晒料 , 俾個穩陣既chawy 出先係ahq 想打既陣

Ziv個pool係lms黎講算大

Morning去左邊？

個垃圾算把啦

下場換西門
我話既

宜加個上路好似之前岀場好少

轉台睇LGD對RNG算
有imp vs uzi

都唔係拉太遠姐

縮唔縮就見人見智啦
但huni可以係幾分鐘內連續死幾次就擺明係佢腦衝
對面玩針對唔係藉口 untara夠比人針對
但untara至少人地gank5次先死2次
你huni比人gank4次死足4次
剩係咁降低自己失誤 隊友都輕鬆好多

Bebe food

imp

imp太想carry

huni咁都叫無資源
之前打kt huni送左fb 花生已經特登駐上半部野區
又幫佢插哂眼落人地野區
係huni自己自信唔等花生自己壓上前送頭
搞到好似次次花生黎遲 根本係自己衝動
搞到花生駐上路保huni得個吉
huni爆線=解放對面上野
小會戰次次打少個 比人拉開經濟優勢咪輸囉

Huni真係

唔好再講佢啦
泡菜應該唔會有隊要佢架喇
外國或者可以去返歐洲既

希望佢出到去wc唔好派膠

uzi可以報番s4之仇

點會帶佢出去 點睇都係帶blank

AGGER
帶6個人帶多個blank好過唔穩定既huni

6個only?🤷🏿‍♂️

Chway成日都話係lms打得差少少就俾d西門粉係咁屌
佢話西門係台灣度太撚多FANS

國際賽得1個後備位
MSI同RR都係帶兩隻JG+HUNI

你當佢係台灣FAKER既地位(唔計實力)就明
但我覺得佢仲好用過西門

AHQ 呢D用人唯親 同電叻一鳩樣

LMS果邊係BO3?

???????

有d似easyhoon scout果d咁
Faker既光環太大 搞到自己壓力大 而且唔受fans歡迎
雖然西門同faker冇得比 但係西門曾經都算係台服最top既選手之一 做佢既替補自然都唔少壓力

但其實閪好撚多撚野
個pool,食兵
台灣係用會創造奇跡同埋單殺FAKER2次黎打飛機

角色池已經贏9條街

係maple fofo apex 未岀現之前 佢又真係冇咩對手既 宜加就

toyz?

中路期望黎講我對FOFO同埋APEX既期望高過maple
maple次次吹到台灣faker咁款但係出到國就會廢一半武功咁

MAPLE個POOL

s3角色池唔係咁啱toyz

maple始終都年輕，可能過多2年faker唔玩咁就可能有機會上位

s3 ahq都冇份打世界賽 果陣臭橙熊仲要比台仔自己唾棄

台仔同坡仔分別

UZI隻CAIT惡撚到

真係出西門

如果上閪輸左會點?

打第5場 繼續用佢！

跟住 台狗就會spam：雷我西門= =

滑起來！

Jt cup ok?

個訪問
fofo咁撚串

佢輸一定比台狗bin到仆街
好想睇

太耐冇留意更新
點解ban yasuo

出trundle未

羸得

聽日skt幾點打kt?

唔知點解睇jt , 好似睇d 呀伯打波咁

LMS真係好垃圾

台狗: 雷我西門

屌好撚中

AHQ教練太垃圾
有高勝率既牌唔出，出隻垃圾閪。
無撚腦

台狗有資格笑na 嗎
clown flista 咪就係lms
垃撚圾

咪一鳩樣

雷我西門

妹妹下又妹贏

下場又換返chawy

就係一鳩樣先冇資格
非韓最強

jg同下路雷我西門

第一場ziv 用yasuo carry左

佢而家top jungle換左人先叫好少少
以前妹得仲撚耐

講真
講馬又要跑得快過隻馬咩
打得廢就要比人笑架啦
有咩資格可言

而家非韓中野組合黎講
小虎+MLXG好似唔錯
na唔知果邊既中野邊個出名

梗係閃尿狗

西門輸出13079

隊友唔保西門

成班影帝雷我西門

垃圾閪

又可以恥笑
不過呢場Alex 隻zac

佢可能係成個LMS最識玩ZAC既人

唔係佢一早輸撚左

佢地又唔係唔知做咩架wo , 但成個輪轉好慢

成隊做一樣野好似睇緊0.75倍速咁 , 好呀伯feel

chawy

岩岩果場冇睇到 台仔咩反應

如果贏到
西門可以做後備啦

放曹格唔係掛

好想睇AHQ再出多場閪收皮

今日藍方勝率係咪100%

黃金雞都BAN?

Ban沙皇

綠茶真係一條傻鳩黎

最叻咪同閪玩69

AHQ D BP同KT個D都係一樣ON99咁

冇左貝克
成隊都鳩鳩地

又放科加斯

jt 後期冇可能輸。
大家點睇聽日rg？

聽日睇咩RG呀
睇我表演

如果ahq 嬴 , rg 應該唔夠打

jt 嬴既話 , 我覺得rg 食硬jt

私家雞 等比SKT中出喇

你啱，ahq 前期勁，完全係rg克星。

我估聽日SKT3:1 !

講真 , 綠茶真係識用人既話 , 聽日打rg 反而要用西門

我錯，係後日打rg

chawy果種穩只會比rg後期既神團戰屌打

但睇綠茶個死樣 , 今日chawy 打得好 , 咪下次用佢

bp 又係 , 上場人地邊隻勁咪ban 邊隻 , 呃飯食feel

jt 呀佰feel 又黎 , 咁都可以俾人偷到龍

成班人好似如夢初醒咁

老老柒柒,老山真係退化左好多

ahq

做咩無LALA又PICK返GANR打上路

後期提早到35分鐘，88ahq

今場唔多關chawy事
3場贏2場比人換出去再臨危受命返黎
諗起都覺得慘

都未輸既 , 打jt 最神奇係 , jt 個陣幾靚都可以輸俾人

AHQ D BP 用人全部好ON9
人地2個中路係為左大家玩唔同英都可以出唔同陣
chawy 叻法C
西門 Assassin
但用西門個陣又唔會比佢用Assassin
都唔知做乜鳩

嬴緊7個頭但經濟平手

JT神call

咁都輸

神CALL

咁輸巴龍蝕到

可能係今年LMS最神既call

有野你咪講囉 做乜鳩姐你

抵台仔俾人串 , 操作講天份 , 其實真係冇得強求

但d 營運同call 真係膠到

後勤廢 , 打緊既人完全唔思考下做既call

大佬 , 你而家職業呀 , 同唔帶腦翻工d 廢佬冇分別

今日出街仲諗住冇得睇
點知一番黎就睇game5

Gg

2隊都好on9

輸巴龍個下蝕到

前排牽制力AHQ好好多
JT前排夠坦但唔夠CC

操作都算
但個腦真係

咁樣輸番

JT廢撚到
Ahq廢撚左咁多都打唔贏

想問西門出左幾多場??

1

一場閪左

然後最後final ahq偷到電狗一場 3:1 GG
係咪又係咁 ?

好少可出一場就換
佢打得好差?

每年都重複
然後睇到佢地S7連8強都入唔撚到

出到國俾人當傻仔打 , 台仔真係連唔開心既資格都冇

人地唔開心係有認真而努力過但最後唔夠打 , 而家呢班台仔打左咁多年都係鳩鳩下

天份已經唔係高 , 平時又鳩流流 , 一個team 可以咁多年都係n 個缺點 , 一個選手又可以n 年都係廢個樣 , 都可以完全唔改進

都算 , 竟然仲有咁多有問題既選手 , 可以稱為一線打到咁多年

之後出國輸到老母都唔認得 , 又係到唔開心 , 真係想嘔

同台仔一樣成班井底之蛙

佢打得差都唔係今日既事

真係好想睇rg屠上去

係要有呢d新隊打上去 , 俾d台仔反省下

駁唔到】

jt 呢d垃圾 遲下等比hka 屌打啦

lms 出邊隊都係外卡之流 , 早d放暑假好過啦

冇一隊有心打比賽

LMS班友係自己區內贏到就以為乜都夠 都唔會練下新戰術 所以成個賽區D選手既POOL都細到仆街

FW 世界冠軍黎架
非韓最強中野

究竟係台仔心態問題定係人材問題
如果比LMS組到隊star team出國有冇可能一戰?

曾經係

都2017 , s7 啦 , 冇藉口話岩岩起步冇資源培訓新人 , 或者揾d有潛力既人

一冇新人入個pool , 養到而家班線上選手懶晒 , 個個好似半退休咁

mmd 唔識玩鬥士？ 有咩所謂 , 穩坐正選

西門練角仲慢過riot 出新角？ 有咩所謂 , 幾萬人大叫還你西門

jay 廢到保排又掂 , 開戰又唔掂 , sup 死亡排行榜第一 , 又點？ 繼續死繼續拎養佬金

唔係玩針對 , 太多呢d選手

好啦 , 到偶然一個神bp , 拎到自己想要既陣容同角色 , 就同你講操作唔夠人勁 , 失誤多 , 未必一定嬴

嘩 , 不如我祈禱睇下個冠軍杯會唔會訓醒放係我床頭仲易？

其實後勤都相當重要,只能夠講LMS既後勤唔得,
對比其區對仲有好大差距

15 年可能有睇頭 , 而家個pool , 你點組都根本唔夠打 , 最多有得同外卡玩下既

同人講最勁個兩隊教練係 牛扒/綠茶 + abc

後勤冇人會識 , 但一睇就知唔掂 , 唔係點會咁多年都冇新人上

講完出黎自己唔笑 , 人地隻狗都吠啦

點解光頭教練要走,留個冇料綠茶係到..

好似冇一個好明確既原因 , 但feel 到係做得耐 , 覺得自己去到某d 樽頸位又解決唔到

可能做到冇癮就走

牛扒 綠茶 2件垃圾黎
光頭同 差燒勁好多

廢既賴死唔換仲唔走咩

叉燒?
我們就是爛呀

一定勁過牛扒先

事實嚟

後勤勁都冇用啦 有時PICK到靚陣原來班選手又唔識用果d英既
有次fw輸撚左班台仔屌鳩教練唔pick選手識用既英 好似係karsa玩zac定mmd玩鬥士

牛扒打SKT 場場都叫MAPLE PICK LB
但場場輸 佢都無諗住PICK其他

不過亂鳩既BAN就真既 成日對面上場邊隻勁就BAN邊隻 今日好似BAN足4場yasuo

不過不失啦 , 始終ziv 無啦啦拎到一隻英出黎carry 一場 , 係會驚 , 打ahq 都預左主ban 上路 , 我覺得都還可以接受

但其他bp 真係冇眼睇

成日以為自己隊中野無敵 , 成日想maple 打到優勢跑線滾雪球

其實叉燒講d野都幾有道理

不過佢俾我感覺係偏向分析師多過教練

有時都唔明 , 職業選手其實都一日訓練十粒鍾以上 , 都可以一年都練唔起一兩隻英

係真係咁難練定咁冇天份

想知重有冇台仔吹奏閪隻TF

佢地吹奏闣果隻>misaya架

以前唔係冇機會
假假地西門嗰陣都上過韓服第2架

基本上輸左台仔就會屌

叉燒貝克我幾中意聽佢地講比賽

台仔就係鐘意回想過去
3句唔埋兩句就tpa
閪乜乜咁, 不思進取

其實JT個bp做得好過ahq，成日都整到d combo 陣容秒人，但係操作同call真心廢...
睇三fofo喊，真心想jt既溝通問題做返好
ban yasuo我覺得正常

Btw成日串西門pool細唔練角，佢今年都拎過蛇女卡瑪塔利亞等之前見都無見過既英

同埋Ahq出中路係睇邊個態好，你季後賽之前有咁多日比你團練磨合，我係後勤都要個態好既出黎啦，唔關之前出過就要比你繼續出場既事喎

如果唔係跟狀態反跟版本出場，春季賽大將應該一場都出唔到。

利申AHQ fans

如果AHQ羸埋RG

到時 JT VS HKA , RG VS M17

真係隨時爆大冷 係HKA對M17

唉 琴晚G5 8-0 仲諗住LMS終於可以有第2隊出國 (當然我認為FW係食硬RG 所以先咁講)

想RG打世界賽

第一輪7勝 第二輪3勝
被人睇穿晒 好難 真係難
中野

今日SKT 打KT

Deft 1個carry對面5個

幾點

4點

準備等睇pawn子比人中出

deft vs skt
又有得笑啦

唔係拎出黎用就叫練左 , 佢呢兩隻 , 如果100分計 , 80 分叫可以拎出黎用 , 西門頂多得5,60分

佢呢d 係叫未練好格硬拎出黎

琴日出chawy 冇問題 , 三場嬴兩場match point , 但後勤冇可能match point 咁重要先換人 , 如果西門狀態好點解唔係佢上先 , match point 咁緊張先上？ 祕密武器咩

輸左 , 又要出番chawy , 佢隻手凍晒 , 又咁緊張關頭 , 我係chawy 一定心諗玩野咩

如果琴日唔係jt 鳩下鳩下輸左 , 我諗chawy 最尾個場一定俾人屌到上太空 , 又大叫還我西門

ahq 而家擺明個後勤就係廢 , 唔識用人 , bp 又做得差 , 係fans 唔肯面對

如果琴日係jt 嬴 , rg 食硬

ahq 就好難講 , 要好睇老山前期做到幾多野

jt 個溝通係好撚鳩

正常bebe 係大佬 , 但佢本身應該唔係主call 個類人

上野就算新新地 , 應該都唔敢出聲

fofo 算最有實力 , 但應該係有少少自我唔聽人講野

jay 就算吧啦 , 自己都打到成舊屎咁 , 俾佢主call d決定都係信唔過

FOFO打得幾好都冇用 下路2件老野玩死佢

各位
請相信我
今日一仗一定！！！

你要食返晒D腎石先有機會贏我SKT

好

輸

唔好燈我唔該

輸！

方你會嬴到咩

SKT

拎1場就可能有機會

贏到
想賭咩

你d石

次次SKT打KT都係岩岩好三場收工 睇下今次邊個比人GG3:0

不如估下今日pawn會唔會比faker單殺算啦

呢樣應該係睇單殺幾多次

出肥仔

如果Lms 組隊
Top Ziv/PK
Jg Karsa
Mid FoFo
Adc Bebe/Betty
Sup SwordArt
教練 貝克/叉燒
有冇機會入到世界賽四強呢

唔好玩啦仲BEBE
出去比人虐老咩

單殺就基本 真係睇幾多次

台仔 : 你睇下S2 TBA先啦 BEBE個陣&*^(*^(*#$*(@)$%@&$)*(

冇 , 上路過譽啦 , 唔廢但同勁差好遠
jg 算吧啦 , 唔洗玩坦jg 勁極有限
adc 唔提 , 本身lms 成個賽區ad 就係最廢
中路寶媽好過fofo 少少 , 不過出邊個頂多都係五五波

sup 算係最正常 , 不過蛇蛇玩保排唔算勁

第一場藍方唔係應該係高排名啲嗰隊咩

係高排名揀 唔係固定

好似連叉燒都覺得媽寶比上年廢 同今年唔夠FOFO勁

lms 最強sup一定係 rg個個，每次贏佢都係無名英雄
希望佢地可以去到世界賽吸經

呢個真我by你

上路我覺得唔係過譽係有料喎
Ad位你要諗下Bebe個sup係邊個先得
下路組合唔係打一個

單計對線能力fofo 一定係全lms 最勁

不過當你係教練 , 今日有呢兩個中路俾你用 , 我估我都會俾寶媽正選先 , 但fofo 可以隨時換

唔係喎 我睇佢玩中卡瑪叫ok
不過蛇女同塔利亞時好時壞就真既

完全同意無啦啦換走chawy做乜鳩
又唔係輸到1:2 係match point先換真心睇唔透

後勤部分認同，昨日睇bp真心睇到想打爆mom

不過始終鐘意以前打交流打法同反勝

睇完rr 比賽 , 真係唔覺上路有咩咁突出

ad 真係冇得賴 , 真心廢 , 對線嬴輸都話關sup 事 , 一定團戰走位點人 , 就知lms ad 係幾咁廢

同lpl / lck 比真係差太遠

下路真心輸Jay
保排做唔到 開戰又柒
偏偏次次ahq都把握到呢d失誤
利申 次次見bebe都無身邊無人既

上野聽mic check都有出聲 而且同2個carry位幾唔同下

利申 支持bebe做caller>fofo
fofo有時係腦衝

卡瑪就算啦 , 識玩少少都唔會輸線

但咁多年都拎唔到一兩隻有把握既新角出黎 , 真係冇得賴

佢玩刺客真係好勁 , 呢樣真 , 如果lol 冇bp 系統 , 佢就會好勁 , 可惜冇如果

對線贏輸點解唔會關sup事 我係真心問

個人都覺得佢係時間退落黎
不過佢輸線開係因為佢跑線打法姐
同埋會讓經濟比ziv an發育多

咪話對線嬴輸關sup 事囉 , 你自己睇真d

團戰 , 走錯位 個d 冇得賴

你睇下過40分鍾既比賽 , 三個賽區既ad 輸出

話lms 既ad 唔廢 , 唁好自己呃自己啦

輸兵輸線 , 跑線係刺客打法 , 其實問題都唔係超大

但大佬 , 你玩隻蛇女 , 塔莉亞 輸兵輸線 , 仲要對面又冇係出咩特別角色 , 真係好難搞wo

我勁d

有冇source
唔係質疑你
但我都想睇下呢d資料

生石你勁D

但你要睇下ahq平時比資源點分先
多數都係上下路發育為主
除非Chawy上場咁會比資源

利申 想chawy上場多d

今日加油
雖然skt係勁
但好想佢輸

上網睇replay 每一場完左都有輸出表

你自己揀黎睇 , lms 叫後期carry 少少得rg 個小v

skt 3:0 kt

陰謀論黎講係AHQ教練團專登想做死西門
要佢自己躝

KT VS SKT

有咩資唔資源 , 又唔係叫佢單殺人 , 佢又唔係俾人住中 , 佢係自然輸

咩都唔做 對線先輸廿隻兵

JG KARSA無左刺客JG變左2nd tier or 3rd tier,所以無咩可能

唔出奇 條垃圾綠茶都敢踢走光頭佬

以佢邊有可能踢得走貝克

其實我覺得AHQ最大問題係個JG
昨日既BO5好似隱形咁款

諗起skt打rox出bengi贏左第1場
之後2場再放blank出黎輸2場
之後bengi出黎救世界

KT個後備MID成個道友

開始喇

Lck 個MV都屌打全世界

skt係睇表現換人
就算個場贏 佢表現狀態唔好都有機會換

btw skt重返巔峰

Skt 打依d 比賽同平時2回事，壓力愈大，失誤愈少

in skt we trust

平時俾kkoma 屌到無感 , 入晒化境

如果馬會都有得受注 esport都好

支持FAKER 比人收皮

Skt 再上演老4傳奇

肥閪真係離得隊囉

KT 3:0 SKT

成班twitch友仔話HUNINSTALL

HUNI 死左???

肥西應該正式入左雪櫃
聽到caster話kt有Secret plan所以3日無打main acct
希望有返場好睇既比賽

私家G KT 次次都係前期贏 中後期條垃圾DEFT 送頭玩完
估計SKT 3:1 KT

認真出邊個都唔夠smeb打 但huni會爆

BET365

Skt 3比0算啦 到同LZ決戰紫禁之巔

夏之KT vs skt公廁詛咒

KT d kDa咁令 ，原來score 係best jungle in the world

bang deft 2個main champ都差唔多

反SKT

最後一定係clearlove

死返KPOP PO LA CHING

睇下我幾認真

clearlove仲想打多幾多年

入黎認真討論架ching

其實依個賽制都對Skt 有利，先前打AFR SSG 都打到熱晒手

唔係佢係邊個

world final開始啦

huni無得去 世界賽就真係笑死

報到

今場有得睇score zac表演

2邊都玩大坦

想睇KT GE 閃電陣

唔關事架WOR
我都可以話佢早打比人睇哂佢會出咩英喇

都岩，要搞多幾個套路出尼，不過見Skt都無點玩新野

一定冇得去

deft又要比bang點爆

G持

所以識玩一定好似SKT噉特登放水放到第4

成日d人係高端都話ad差唔多情況下就睇sup , mata 應該保得住deft

2HP

deft會自己出去比bang點

YASUO OPEN

決戰紫禁之巔係都呢場啦
下場打LZ例行公事

上年MSI 同spring 都係咁，一路用同一套陣打到尾

又LB

PAWN出LB MOLA MOLA

LB

pawn lb 100%勝率

認真，覺得mata保排一般，佢衝前多d

會唔會又好似s4咁 faker 隻卡薩丁☺☺

7.16?

又唔係今年
而且變咗隊友了

SKT 100%

記唔撚記得SPRING GAME2,3個兩場呀傻閪

贏左啦SKT

KT個陣保DEFT喎

笑死人咩

有得打放心

中路好睇

春季 final第3場咪比人打到一殺都冇

2個刺客

Skt!

咁鐘意用LB打SKT
閃電狗已經講左唔得喇

點解d人咁中意用lb打faker既

開波

係咪成個PLAYOFFS都玩7.15?

bang 用光盾。。。

但佢g1玩syndra都成pat屎
應該係話佢嗰陣冇態

之前睇話而家興sup帶heal配Ardent Censer嗰啲sup裝
而且exhaust又nerf咗

點解睇唔到隻眼曦

邊個

屌我知點解了

有control ward係隔離 所以唔洗拆 拆左就比人知有人係到

笑咩啊屌

岀Huni la
好想睇佢比Smeb打爆

KT PAWN喎
唔笑等幾時

出吶兒仲以為會好似琴日咁出yasuo打

唔洗點等轉頭輸比SKT咪有得笑

之前訪問 smeb好似話佢覺得yasuo唔好打gnar

佢地個陣有ZAC有KALISTA有THRESH 都唔出YASUO

出yasuo 佢地COMBO 好勁

覺得maokai好過zac

兩邊SUPPORT係咁ROAM, 睇到好緊張

kt諗住靠deft同skt打後期?

壓贏線

前期既LB做唔到野

BANG

閃都唔交

辣殺

score

比人cut左招w

放2條水龍真係好咩

又黎水龍 下場skt優勢會唔會又全部火/土

對線期有兩條水龍
skt

你幾時汁返HUNI 返你隊IMT

水龍有冇都冇分別

呢個好笑

未改前水龍勁到仆街
一改廢到仆街

垃圾SMEB

仲以為又有人想去廁所

火同土太實用

花生繼續送下頭岩架啦

mata

mata bb

呢個好笑

IMT依家係歐先生咖喎

屌你又空中攔截

玩到咁惡

可以做既都做左

kt 有機會wo

真係成隊都打得好好wo , skt 未必頂到去後期

SMEB

請唔好講任何野

花生佬又送

deft差唔多要發力

花生返去食花生算啦

3:0 有機

Semb快d亂開

睇左咁耐KT唔知咩
一陣條垃圾DEFT就送個頭玩完喇

咁多水龍

kt 要world champ了

連登齊齊燈

咁都大到

去啦 閃開SMEB

wo kt

mata 發功啦！！！！

MATA上撚左身?

嬴四千 , 整波大野 , 食埋巴龍應該冇得輸啦

wtf score

MATA真係好撚勁
唔使指意再有thresh玩了

Mata

GG了

唔派膠嘅deft好勁

MATA 勁到= =

mata同score

pawn

Faker

你果隻有佢1/3

多謝你

mata!!!!

mata 勁

bang今場比人空中攔截左三次

Score嗰個係預判？

d q準到預判

你終於打faker果時生性 好感動

點做

我覺得係BANG ON9

嬴10k 啦 , mola mola

FAKER 廢到

明顯佢打得差

mata真係痴撚線

嚇我唔到既

1:3

wolf對比mata...今場

KT KT KT

俾花生用樹人無咩用

pawn d burst

FF算啦

MATA + SCORE好想贏

下場一定係SKT贏返

咁好人

下場肯定無得玩

huni blank準備

下場SKT要BAN咩英
要ban mata隻thresh又要ban zac/自用

今次識唔識end game

加油 炒skt蛋
Skt好似冇比人炒過蛋

下場ban應該會用番kalista

最驚既係唔知kt出左幾成力

好呀好呀，出肥西

Skt輸左比kt的話，仲出唔出到wc?

skt rip

出huni仲易食 上路實爆

俾smeb撚

會唔會打足一個鐘比人comeback

感覺skt放完zac唔拎kalista反而搶隻maokai好有問題

Huni上黎表演下

4打3都打唔到

KT咁都輸真係成隊汁柒左佢喇

痛到。。

maokai放上路好啲，太慢

0封

成隊唔知做乜

faker

jg好過上路喎

score passive都冇俾人打過出黎

wolf做乜鳩唔開大

faker破蛋

PAWN 屎撚到

Report deft for feeding thanks

第一個繼續打飛機啦

手指粗得制禁唔到

一陣佢拎d石扔鳩你

Skt準備反cup

放ZAC真係好危險

多謝你既意見
有咩就寫番張意見書啦

問題係唔洗係果個位度搶

唔出正選Huni 抵SKT輸

一日未完,都唔好信kt會贏

攞埋巴龍，跳住舞等兵贏啦

pawn今場真係混分GE mata carry deft收頭

屌..mata ..捉佢藥檢啦

kt 3-0 skt

3:0 skt

SKT 末日

正常發揮

kt 準備 3:0

偷食左pawn d腎石

我大SKT放一場咋,之後會連贏3場
BTW呢D咪出LB LO,次次FW國外都PICK之後次次都柒

又可以J KKOMA

教練吊晒鬼

出blank好過peanuts 成場食花生

有skin 的男人

笑死人咩

3:0 3:0

1:3就有份

今場都唔太關LB事喇
點睇都係下路CARRY WOR

唔覺blank會好幾多

成隊SKT都唔知做乜撚

放一場就比kt就咁開心

kkoma 屌到飛天wo

我大SKT放水咋
廢事KT咁肉酸

Oppa

本身pawn 都係lb god

學ssg上次咁換人，top huni jg blank mid sku

點解要放

放水 走線

pawn咁都混分?
推塔捉人 捉到peanut faker仆街喎
啱啱仲單殺bang

我都覺

mid sky

MID UCAL

正常...一輸就怒屌

我想像唔到bang居然會成為skt既突破口
係咁雷

係羸都屌呀

bang 一死.d人又串佢百人薪金.

經濟差咁多，一個單殺唔代表咩。。。順風到咁

SKT輸左仲有冇打wc?

smeb就真係路人喇

世界上冇一隊可以打贏SKT
因為贏左都係SKT放水比你咋
SKT numba 1

score同mata 兩個太屈

屌你咩bang 比咁多錢你,你黎送頭比人上highlight

要打regional qualifier

mata 同score